巴哈姆特算唔算係奇葩？

作畫一流，由頭到尾都高水準，主角爆炸頭柒到飛起，但係有一種型既味道，直至第二季個個都叫爆炸頭出黎，受歡迎程度高，佢一出黎果下已經笑左出黎，究竟佢果種吸引力係邊到黎

以為講台灣個論壇

我表達唔好 sorry

一出場已經笑左

痴撚線公司 無限經費 無戰鬥畫面都燒俾你睇

燒到gbf 冇錢整

睇左一半

記住主角認真表情，最後就知。。。

gbf 係手遊game?

依套野平均一集要燒幾多錢？

同期咪有gbf 動畫

我都以為係先入黎

套野真係不得了
無心fake 人入黎

未睇唔知，但睇到啲圖真心覺得正

係

以為指班巴哈姆特堆奇芭台仔

最誇張係BGM係請管弦樂團黎配音現場錄

Cygame咩來頭，想改變動畫界？

賺得多想回饋社會

賺咁多都要交稅,咪拎少少去當做下宣傳

佢咩手機game 賺咁多？

屌以為係n年前既rpg

回合rpg 做得好差
但多萌豚重課玩
1條友可以課幾百萬日元J幅圖

咪巴哈姆特同gbf囉

gbf 我都有追動畫

飛高

暫時最正係最新果集的三人格劍

ufo d盟友黎?

sorry 我係指巴哈姆特之怒 動畫

算 真心第一季頭幾集好唔鍾意爆炸頭到之後好鍾意佢
佢又唔係勁但好想佢出黎改變現狀
跳舞果集簡直係諗緊點解可以做到咁

有冇link

cygame都算係有良心賺咁多整啲動畫都叫有啲質素,gbf好似仲係做年番48集

有玩sv都知良心

入面酸民多都on9

屌你講清楚d啦

平時動畫post都去唔到2頁

sorry fake 左你入黎

因為個主角係爆炸頭嚇走唔少人

基本上兩個主角髮型都係趕客

都係啲戇鳩台仔既錯影衰巴哈姆特個名
明明本來就係條龍黎

但係女角幾好j

不知幾撚型

爆炸頭同錘子頭

路係叫飛機頭？

點解基友叫錘子頭